 어떻게 됐어?
 머리아파 죽겠다. 좀전에 겨우 해결봤어. 자기들끼리 싸운걸 엇다대고 떠넘기냐고 큰소리 쳤더니 꼼짝 못하지뭐. 사과까지 받아냈어.
 잘했다. 난 일난줄 알고 얼마나 놀랐는지. 연희야 수고했어.
나야 당연히 할일 한건데. 어떡하니? 여행가서 잠도 못자고 와서?
일이 우선이지.
그래도 간만에 간건데.  우미 좋아하지?
여행이라고 생전 처음 갔으니 좋아하지. 애들도 날뛰고.
뭐 먹었어?
조개구이.
좋았겠다. 나도 그때 박사장이 조개구이 먹으러 가자고 어찌나 꼬시던지 그때 정말 거절하느라 힘들었는데.
담에 조개구이 한번 먹으러 가자.
 그래. 배고파. 우리 해장국 먹으러 갈까?
좋아.
